屯元天群組 歡迎你加入

如果你鍾意吹水 出活動就岩哂你
日日有人陪你吹水 另外又有活動玩
行街食飯吹水行山做運動打麻雀

快d加入我地啦

係條link到留低返資料
會盡快加返你

如果預左入黎潛水既話就唔岩你啦
會不定時踢人

屯元天
天元屯
屯天元
元天屯
元屯天
天屯元

係咪d呃閪屌群組

男既入唔入得
100％有西屌嗎